機場尋日成功嘅原因係因為交通癱瘓左，唔係阻人登機。

尋日所有交通工具，包括巴士的士私家車都被癱瘓左。機鐵杯水車薪，旅客直情想黎機場或者land左後想走都有困難，所以機管局先要停飛機。

今日阻人入閘，飛機照飛但人入唔到閘，NOW同有線播出黎都淨係將個焦點擺左響我地同旅客爭執同打交。又影住旅客好辛苦咁想入閘。咁個行動就會失焦。下一步狗政府就會順勢擺我地同旅客互鬥。

核爆都唔割，提出黎討論下。

衰啲講句
前線勇武真係唔啱入機場
要入都只可以坐定定喺度